有冇人試過water fasting減肥？

如題

係減唔到就無謂勉強，試咁多花臣都係晒錢

邊個話要洗錢？

其實係咩黎？

淨係飲水唔食野

反彈勁過你減到嗰啲 不了...

之後食返碳水就gg了

試過用果汁斷食，幾ｗｏｒｋ

維持左幾耐
係咪明顯有瘦到

不如試下陰陽飲食法

cls😂😂

我試3 日programme
1 日pre: 減食
2 日main: 純果汁
3 日post: 檸檬鹽水

做完3日會不停去大 (正常既, 唔係痾), 之後食慾細左好多, 瘦就唔係, 不過就排左好多宿便

宿便唔計脂肪啦

唔食野就唔食野啦 water fasting